如果你身處 1989年6月3日中午時間的北京，你會做咩？

即刻做難民走佬

上連登同連登仔激情討論

果時去歐洲日本好似仲要 visa ?

叫香港記者影完之後吞晒D菲林落肚

扮難民去美國大使館

用Facebook 開直播